覺唔覺得運動結束之後要清算曬成個波台

班撚屌又唔幫手推我地cctai既po上熱門

又推其他po霸撚住熱門啲位

又成日串鳩我地

仆街開錯台

25？

波台狗lan啦

我身在曹營心在漢

樓主講得好！

樓主好球！

先清算波台熱狗

呢啲撚樣企圖陷害香港應該死全家

唔係行動po，拉

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

屌哂你地老母

係上面一早啪咗

建議連仔將連登刪淨CC台
邊個開唔係時事既post都一律ban ac

真，反正熱門得cctai

G持

岩 全部熱狗黎
成日上到黎以為入左國師臉書

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】